twitter account 被人封鎖

有冇人一樣？話我violate twitter rule 我淨係不停retweet posts

因為你少comment 同推文
佢以為你係bot
唔好齋retweet 要tweet多d 其他野

鳩follow、rt呢啲行為有limit，過咗會停你，嚴重會suspend

Like、投票、開 cross-platform integration / IFTTT 自動tweet下 都得

[edit] Reply懶咪出emoji（個人就覺得你唔好spam噉煩）、圖、gifv、甚至開啲好廢嘅新投票

已被封鎖 可以點解決

心態要調整
求幫推 或多或少有幫助
［反省］我發現好多人都搵唔到方向及定位 入嚟啦

用太空卡加電話號碼OK嗎？我試過得，但前提係佢要有問你攞